Taylor Swift聽日去支那表演 溫提佢唔好提8964/新疆/西藏/香港 唔是會被人bam

［國際緊急］Taylor Swift 聽晚上天貓雙11 有無人知佢點睇香港？

見到有手足呢個post 我就諗到點玩野好

入去以下佢既social media (fb/ig/tw) 玩野
一開波祝佢good show先
之後話你係佢big fan
最後溫提TS唔好亂講野 千萬唔好提8964/人權/香港示威/新疆集中營/西藏獨立
否則CCP會嬲豬 下次無得再去架啦

(真心唔好屌佢 曲線咁講效果更好 just like South Park道歉!)

Suggested comment flow:
I am a big fan of you since... <—-扮fans 打埋幾時開始鍾意
Good show in china tmr! <—-基本禮貌 佢唔是仇人
don’t say anything CCP don’t like,
e.g. 8964, human right, protests in HK, concentration camp in XinJiang and Tibetan independence movement <— 隨你講幾多野
there is censorship in china, you would be banned like South Park if you say sth they don’t like... <—-提佢會畀人ban 抽埋SP

(有字數限制但可post圖)
(無字數限制但唔可以post圖)
(無字數限制但唔可以post圖)

大家入去玩了！

Pishhhh

Pishhh

推

推到Taylor Swift放棄美國國籍

唔使咁樣 曲線溫提就可以了

FUCK U TAYLOR

ARE U SUPPORTING THE TOTALITARIANISM?

提醒Taylor小心
講錯野會被消失

唔使咁激住

可以呀

關咩事..

甴近平

佢啲post係冇得comment

好耐之前佢ig已經冇得cm，用twitter或者tumblr 會好啲

Tw can

Yes!

有冇人識改圖，改張Taylor Swift支持香港的圖，等佢被迫要出聲

Taylor Swift支持平反六四